玟周對腳洗不洗咁撚犯規。。。

日日用我啲精敷腳

年初一都要玩jer仔

米色啦屌

全世界最令嘅女仔。。。

哇 周周我老婆阿

Kpop藍絲，拉

周周做愛指數同老婆指數都屌打左…

我女上頂她

成個周子瑜咁樣

哇 你痴線？

兩個唔知邊個多水??????????????

J咗2次

我晚晚都奶 當然又白又滑

層主中肺炎

周周都色想我開你年?

咩料 得頭一張係玟周 其他子瑜黎既

唔係同一個人黎架咩

周周腳好J...

你個名夠好J又唔見你J..==

我周